[user]
  email = nmillere@gmail.com
  name = Nicole Miller
[diff]
  tool = default-difftool
[difftool "default-difftool"]
  cmd = code --wait --diff $LOCAL $REMOTE
[alias]
  a = add
  aa = add .
  aaa = add --all
  ap = add -p
  c = commit --verbose
  ca = commit -a --verbose
  cm = commit -m
  cam = commit -a -m
  m = commit --amend --verbose
  d = diff
  ds = diff --stat
  dc = diff --cached
  f = fetch --prune
  s = status -sb
  sw = switch
  co = checkout
  cob = checkout -b
  b = branch -a
  bd = branch -d
  bdf = branch -D
  pl = pull
  p = push
  pu = push -u origin HEAD

  # one-line log
  l = log --pretty=format:"%C(yellow)%h\\ %ad%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --date=short

  # list aliases
  la = "!git config -l | grep alias | cut -c 7-"

  # remove local branches that have been merged
  plocal = "!git branch --merged origin/master | grep -v master | xargs git branch -d"
[core]
  editor = code --wait
